2030-2230 高歌陳百強演唱會 ViuTV99

The Club 呈獻
高歌陳百強演唱會

提供字幕

適逢2018年是陳百強先生的60歲誕壽，唱片公司特別推出了齊集一眾與陳百强曾經相識、合作和仰慕他的歌手朋友們，重新演繹他的經典作品並將其結集成專輯，透過歌聲向他致敬。而歌手們也會在紀念演唱會中現場演唱這批經重新灌錄的經典名作。

睇緊波,錄左遲D睇

開始

有冇歌list 或者知唔知邊個有份表演？？？

eason

創世紀

(新人唱)

神仙也移民 (麥嘉喻)

麥家瑜唱歌掂,但可惜....

陳百強太早死，累積人氣同哥哥個啲差十幾年，搞個演唱會同哥哥差幾皮

陳凂旋 (唔記得歌名)

YanTing 都唔新啦

偶像 ?

竟然咁小人睇

最出名果首同送禮勤合唱果首

但陳百强早出道早紅,比陳早紅成7-8年喎

冰封的心 (以上三個合唱)

想問問呢個con係咪全部環球歌手唱哂?

連登冇人睇

著長裙嗰個有啲枱型

睇緊

我一路睇一路報告畀大家知

一開場鋼琴獨奏陳百強數首歌

之後林珊珊出嚟講佢第一次見陳百強嘅情形,

跟住唱咗正話嗰幾首歌

粉紅色的一生 (Alison)

呢個唱得好好

劉美君

Alison

等

等 (劉美君)

個等字多左一筆有咩意思？

無諗過咁少人討論 ，利申90s

其實無咩好討論

呢個 show 係咪無公開賣飛？

對， 欣賞

唯一要討論嘅就係後邊螢幕 既陳百強著得好型

依度冇人識

夢裏人 (劉美君)

等唱錯幾次歌詞

係 就咁聽算

5年前903搞嗰個紀念陳百強音樂會都幾好架

突破 (盧冠廷)

專心聽

唔記得睇

等Eason

咁廣告可以傾下計姐

八十年代尾佢的確無哥哥咁紅

都幾多人睇

連登係咁上下
90後嘅我 身邊啲人都少聽舊歌

在

長伴千世紀( Robynn and Kendy ＋盧冠廷)

哥哥 歌影視嘛

真心幾佩服 Danny 無正式學過樂理，連睇譜都唔識，都可以作到咁多好聽嘅歌

盧幹廷回哂塘

歌好好聽...但唱得好難聽...
好似就嚟斷氣咁

如果陳百強仲在生而家會變成乜樣呢？
佢而家就永遠都係後生靚仔既樣

連彈琴都係無師自通

佢都算黑仔 又奶共譚 又張國榮 之後又撞正四大天王

應該都係咁elegant
2000年代比雜誌話佢係gay咁囉

際遇嘅嘢無得講，睇返其實Danny都只係大劉華三年咋

喝采( Robynn and Kendy)

喝采
至愛嘅歌

仲要名校撚、又靚仔、又創作人，如果而家參加全民造星真係屈晒機

個人覺得佢作啲曲最屈機
等, 漣漪, 偏偏喜歡你, 夢囈

以前啲歌真係好勵志好正面

好正 首首都好正向

疾風 (Robynn and Kendy)

之前布志綸唱得好聽好多

但係佢自己

眼淚為你流

林珊珊出嚟講

把聲堅屈機

畫出彩虹 (AGA)

AGA

估唔到AGA都唱得OK

好聽

Gin Lee

眼淚為你流 (Gin Lee)

Gin lee 唱得好正

「眼淚為你流」簡直為毒撚而寫

而家樂壇真係可悲 真係冇歌星

不如2個鐘直情播以前Danny仔啲MV好過啦

Gin Lee 唱得最好，到而家嚟講

Gin lee

邊有人唱陳百強既歌好聽過陳百強

agger

Gin Lee 同 Aga 都好

Gin Lee超水準

咁又係

當年既人都未必得

至愛 (Gin Lee)

孖寶

可能先入為主咗點都覺得danny 唱好聽
不過有時其他人唱有另一種味道

真係首首都咁經典

Danny 可能都因情緒病而死，不過廿幾年前啲人對呢啲病無乜認識，有事都唔識求醫。

Greatest Love of All

真心唱得好正

馬來西牙人？超晒班

yes

唔好再話香港冇實力派歌手
佢真係唱得好好聽

唱埋英文

好大機會

好有感情

好撚正呀

Gin Lee技驚四座

人又靚, 身型又靚, 衫又靚.

問題係依家香港本土市場… 唔上大陸好難紅到

好正, Gin Lee

入場只聽呢兩首都夠哂

應該係成晚最好睇果兩首

佢唱眼淚為你流幾正

Gin lee 值得更紅

絕對係，超哂班

gin lee 係由馬來西亞紅到台灣再紅到嚟香港
如果佢喺香港起步可能完全唔係咁。。。

市場都係講供求 有幾多香港人而家係會聽左先再比comment吖?
大把一嚟就已經盲反左認定係冇實力先
有實力嘅 就值得我地去支持 有人氣就自然有市場

ginlee差咁一d hit歌

大家多啲支持gin lee 既CD同演唱會

煙雨淒迷 ( 關淑怡)

但廣東歌新一代唔聽…
又無平台

重有幾首先到eason???

關淑怡都正喎, 好有感情

以前啲歌詞有詩意好多

無氣？

好似唔夠氣咁

佢本身唱腔係咁

可能係， 有病都唔奇。

黎明 一夜傾情算唔算 ?

我覺得黎明唱得好

歌詞都未溫熟啦
一句要望幾次Screen

差過以前好多，佢以前把聲靚好多，翻唱人啲歌又唱得出自己 style。

唔係佢以前不知幾勁

林珊珊出嚟講嘢

感情有, 聲去唔到以前.

好想喊

佢風格仲喺度
不過把聲好似入唔到咪咁

好好聽

Gigi

地下鐵碰著他 (梁詠琪)

地下鐵碰著他 GIGI

又嚟毒L歌

上唔到高音

地下鐵代表作

梁詠琪唱歌真係唔掂喎

西班牙籍老公

氣又唔夠

而家情懷都無晒, 搭地鐵好似打仗咁

啲假音沙到

同意

點解好似甩beat 咁嘅

地下鐵

隻碟 首戀愛預告又幾好聽
不過現場真係唔多得

保持水準

好難聽

唔係廢老爭位就係蝗

Sergio老婆

依家都變左狗鐵

等候 她~

港女報警

正話林珊珊講咩 ？ 掛住打字冇留心

咩冇聽電話 ？？

Sergio

佢成日同Danny 傾電話

果次打比佢無聽

播呢個野搞到無大叔的愛

E神唱左未 岩岩做緊野斷左一陣

話陳百強有一晚打電話去林珊珊屋企
但係林珊珊唔響屋企

佢出左街，阿妹接左電話，係 Danny 打去搵佢

未, 應該壓軸

始終聽慣tun候她

其實 GiGi 好靚

好細膩

戀愛預告

可惜冇波

戀愛預告 (梁詠琪)

我以為林珊珊會唱呢首

太好勝

因為M Club識呢首

戀愛預告唱得比剛剛好啲啲

毒撚歌

戀愛預告唔搵返林珊珊唱?

但係有長腿

佢應該唔記得點唱歌了

Sergio老婆一開口就

西班牙麻麻地

回晒塘

好多奀星

唱歌依啲嘢會唔記得架咩？
應該係揸車、跴單車咁樣，唔會唔記得架喎

Daniel聽完會唔會翻生唱返

把聲都要keep到先得

Daniel

佢唱兩首都自己轉咗啲停頓同拍子
但麻麻

係醫神

Eason

EASON

浪費晒

深愛著你 (Eason)

即刻高幾班

eason冇氣冇力咁

Eason
最有實力資格唱Danny仔既歌

真係差好遠

冇咗漣漪

始終無人唱得好過陳百強本人

剩係聽過youtube嗰幾首60年翻唱歌
醫神同西班牙老婆嗰兩首最好聽

eason把聲開始爛

Danny 唱深愛著你唱得好陽光，Eason 唱唔出嗰種感覺

鄭中基唱？

心中想你

關淑怡

叫鄭中基唱 (認真應該會好好聽)

eason望住幅相

盧冠庭都唔錯

係

爛聲又無氣

Eason班聲同以前差好遠

等緊最尾林珊珊嗰首再見puppy love

降左幾多個key

Hea

唱k咁

應該係有心無力

深愛着你都係慢版好聽ｄ
即係電影<<最後勝利>>主題曲

邊撚個Daniel呀

都係Gin Lee最正

唱咗二十幾年 把聲唔變就冇可能啦

打錯姐 洗唔洗咁

可能坤哥唱漣漪

唔識就打中文啦 打錯打錯 你唔係串錯 直頭係第2個名 識唔撚識尊重呀

完整rundown, 不過viutv版cut咗啲歌

有感情, 有聲, 有樣, 有身型, 有靚衫.

已經爛左好耐，你聽返佢最早期嗰啲歌，傷信、時代曲、與我常在就知

陳百祥

只有已逝嘅人先會永恆不變
張學友都唱唔返當年啦

依家d 人咁惡

所以李小龍永遠都係最好打.

你條仆街叫錯人名重好意思 真係人無恥則無敵

見到你Danny真係死都彈返起身

張學友無 Eason 爛得咁明顯

係咁影佢老婆

未唱的歌 (Eason + 符致逸)

講鬼節目個音樂人？

未唱的歌，原唱版真心屌打

eason回左塘

符致逸有氣有力過佢好多

依家先發覺viu啲綜藝節目上親去都差不多係環球人

總有一隻喺左近

好多個節目佢都有客席過

環球同CCTVB反左面

煙剷

eason 掛住撚聲姐

佢隻食指有問題

咁一定係啦 但eason明顯同以前好大分別

Eason比人完爆

Eason仲係好正喎

都仲有三斤釘既

少粒丸長遠可能影響好大

Eason擺明就留力啦
你估佢真係爆唔到咩
自己聽讓我留在我身邊（2017）/ 起點終站（2015）

就算Eason把聲冇以前咁靚都好
但真係好耐冇見過佢好似今晚咁咁落力去唱一次Live
睇得出佢真係Enjoy 之前嗰啲好似應酬咁

Eason 有依樣野好

林shan shan ,

再見puppy love

再見puppy love (Eason 林珊珊)

係
今次無hea 已經好好

佢唔多適合做主持

右邊張相

今次hea俾人屌到上天花板都得 話曬係向Danny致敬嘅concert

林珊珊唱腔好old school 反而勾晒啲回憶出嚟

全場最正呢隻

我最鐘意 Gin Lee

等咗成晚就係等呢首歌

張學友大 Eason 13 年，你估 Eason 再老 13 年把聲會變成點

無陳慧嫻既 ?

陳慧嫻把聲又係好靚